覺唔覺得尖沙咀厚福街係香港黃店界修羅場

同一條街 黃店多撚到仆街

但都有藍店

搵到條街冇藍店先算

問過黃德圍未

地下雲桂香係黃定藍？

開得係個度全部後面啲水喉都係藍

銅鑼灣 希雲街 先係

葵廣呢

龍門居

多謝你的資料

成堆黃店 仲要間間都排長龍
就算疫情都好多人買外賣

有冇介紹

元朗教育路+大坑渠一帶都係